當你發現你Ex個英文名縮寫係Wtf

雲吞飯

？？？

笑撚死